有冇人試過係差館食飯?

幾年前去過d差館可以俾人入去食野
平得黎又幾好食

我見到個topic就諗起呢幕

早幾年成日係水警總部食

但唔好食 d汁成日有燶味

以前差館canteen好似開放，水務署都好似係

食過赤柱差館
下午茶個炸脾